豬港澳工程列入世界文化遺產

我相信呢排好多人飛
飛過都會見到呢舊野
其實都過左好耐下wo，呢舊野到底係點？
整定唔整？定係不了了之？
明眼人一睇都知塌左
連坐我身邊個外國人都問係咪有颱風沖散左